曾鈺成：非建制立會過半 長遠對香港有利

開始有少少田少味 識玩溫水煮蛙

曾狗又9up 咪撚俾佢呃到呀你哋

依隻都係狗嚟

聰明狗嚟

識講人話嘅狗

Push

如果成個親中派都係呢種人，泛民會輸得好慘

最想就係你地去選功能組別

兒登仔: 老鼠成好醒; 佢想做特首; 佢做特首香港人大撚獲
btw朱媛呢

朱媛呢屌你老母

當香港無民主同主權，有一個泛黃議會，甚至選到個泛黃特首組成到泛黃正苦，就會變咗呢個正苦同反對派對立，唔好覺得反對派就係親共/土共/投共，特別本身泛黃陣營已經係一個好大光譜，係好碎片化。

共產黨倒台, 長遠對香港有利

佢係支共黨員 係咪江派既人？

講到好似有贏過咁

又+0 無事啦！！！

「陣間翻嚟就旭」

唔洗咁多陰謀論，食住上利用佢比d淺藍or利益藍絲睇。 列明佢係建制創黨主席。

開乜始呀一直都係咁架啦佢
以前教主長毛個d拉布佢咪又係懶中立仲屌鳩蔣麗芸添啦

曾生係咪鬼上身 ? 使唔使搵大師驅下邪靈 ?

根本本身就應該互相制衡

佢同曾俊華同沈旭輝同一路
如果佢係藍,點解沈旭輝會係黃
連登仔真係on99

佢係光明頂常客喎

雨革都唔會發生啦。

非建制過半 = 暴徒唔會搞事
佢應該係咁諗 朱媛呢？

但係佢當年選贏選舉開支都係大

佢班選民咪又係蛇齋餅糭

曾鈺成仲咩講人話？
因為朱媛？

唔係販民輸得好慘
係香港人一早無撚咗

係對全球有利

對中國人最有利

你認為蛇齋餅糭係放埋落選舉開支度架!?

曾鈺成行入POLY出番黎點解唔洗比人拉?

佢時人時鬼

講人話

如果個個都咁樣有番多少門面 唔踩到盡哂
都唔會去到而家咁兩極啦

push

仲有冇人記得佢上次係理大呃班手足出去比人拉呀

仲信佢？

朱媛單野都未同你計呀老鼠成

朱媛呢

中國人表示唔認同
中國人表示要被人管先得 唔可以搞民主
就算中國一旦失去共產黨 都整份個共產黨2.0出黎去維持中央集權

大家應該開心當年唔係佢同曾俊華做特首
死左都唔知乜事

果然識睇時勢

你同建制咁熟,叫佢地唔好選,對香港有利

佢就係太醒 老共唔會比呢種人做

泛黃本身係好多唔同政見，只不過一致認同奶共777垃鳩圾

其實都好正常

曾
朱媛

正因為他太聰明，所以他做不了特首

所以要敵我分明,幾撚好人嘅共狗都要劃清界線,一日共狗一世共狗

同時香港真正變為中國一部份

但係幾乎係無可能，極權嘅本質就係要完全維穩，絕對服從，唔會容許親中派全部做所謂嘅高級黑

兩種手法吸哂兩邊選民

he is 棄卒

but still a dog

輸比呢啲真係心服口服
但現實係入得立法會嘅保皇黨大多數都無腦

唔該la
我地要比佢地厚面皮就好似口交部咁講野要似曾曾好撚啱同偉大咁
吸納不同年層和淺藍淺黃

正路就拉佢埋黎，到現鬼樣先踢開
但連登仔/ 泛民就政治潔癖 呢個鬼黎

如果成個親中派都係呢種人，和平歸屬中國不是夢啦，好多人都仲係隻豬，咁比票親中派。

不過香港都唔會咁快就仆街，就係因為親中派豬先要光復香港

紅底

對世界有利

記得唔知邊條友講佢哋係本土建制，係本土出身本身有影響力，但近年中共都清佢哋走，換哂一班全靠中國推佢上位嘅二打六，所以佢哋都唔好過

中共冚黨剷對人類最好

推呢個

琼子咪曾鈺成既人，依家咩環境有眼睇
黎緊9月其實對禮義廉好重要，隨時同姐姐一齊消失

駁唔到

咁麻煩幫我地拉票 廢話小說

朱援既身份公開對香港人有利

其實689任內清老鼠曾細佬 可見一端

敵人贊成的??

對全宇宙有利 不包括民國淪陷區

禮義廉而家似一個過渡組織
中共長遠係要培養一班直接under 佢地既人 > 傳統本地親共 （所以工聯會呢幾年收緊皮）

你睇佢地呢幾年捧 何妖 / 白偉俊 / 陳健康就明
容海恩都要借姐姐個黨黎過橋

幾時去咗科學園

朱媛係邊呀？

但係我又想問
佢公開講d咁既野仲有冇可能做到共狗
共黨會接受到咁既狗咩

呢招識玩，等睇陣間班熱狗就衝出嚟話你班黃絲泛狗on99走去選係中人計

講之嘛，佢依家成日扮時事評論員

曾鈺成係一個聰明偽君子
聰明，點會唔投共
只不過會留後路比自己咁解

不過建制中佢算係講下道理，有啲血性
但呢類人先對反對陣營最危險

我是中國人.jpg

聰明狗哄人進攻功能組別？

哩Ｄ先得人驚

老鼠成

肥澎時代 哩條老鼠做民建聯地下黨 阻止立法會政改

等你班傻鳩衝晒出嚟參選𠝹票

老狐狸

朱媛呢?

立會非建制過半係基本條件嚟

做咗第一步先

所以佢講有辱無榮我都覺係真心話

如果當年曾俊華做特首曾鈺成繼續留喺立法會香港人會比佢兩個煮死
可惜支共太on9比777上台

有鬼血性咩
呢期中共比肺炎搞到個勢唔掂
佢想食其他派別既水姐

請問曾前主席：「過半數」又點樣係「非建制」？

朱媛

如果又衝多次立法會，佢幅相唔知仲會唔會安然無漾

曾生至少係蕭生級數來
大家同中學
精英來
不過政見唔同
你當佢藍版蕭生
最強

佢向來都係想食兩家茶飯

佢冇講錯 本土，泛民過半之後個4，5年可以繼續呃外資 中共可以繼續用一國兩制黎吸水 仲有依家經濟咁樣仲可以順便搵佢地執屎 執唔掂又係保皇派上位

想做特狗了

扮咩呀

將勇武抗爭帶返去和理非選舉騙局
共產黨又贏

或者係 佢太識睇人眉頭眼額 佢會聽人意見

但支共就係要唔聽香港人意見嘅“民意代表”

你講到而家好似好好咁，咪一樣咁仆直

佢本身就係呢種人

不信制度 但可以善用制度俾你嘅資源
你入到去每拎100萬資源
賣港維穩黨就小100萬搞藍絲集會
更可以擴闊自己嘅影響力

區議會就係例子 陳彥霖 周梓樂 紀念公園
撥資金派口罩 開會撚到小強燥底

所有野都唔會一步達成光復香港
但事實係可以令大家邁向光復一步

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

真心老鼠成真係好撚識玩
我無睇條片，但按標題黎講
一、熱狗會拎呢句野黎大造文章，話對家就係想我地join 呢個唔公正嘅選舉

二、on9 淺黃會以為真係有開明極權派，個心又縮一縮

會似新加坡
但會比新加坡更成功

曾鈺成仲最後先講市民 民意先係最重要泛民要聽民意再定決策

e 條老狐狸

佢個仔娶左中資劵商(申萬XX)前CEO李XX個女。完。

哇哇哇，搞港獨啊？

老鼠城

奸撚到仆街呢隻共狗，咪撚信佢呀。

佢先係根正苗紅既真支共派

都係狗

中共啲人根本係表面服從，實質內鬥不斷
極條毛權

長遠而言香港會化為星塵

沒有非建制派, 只有非攬炒派

聰明過國家主席點敢用你？
皇上就係鍾意奴才

韜光養晦嘅目的始終係為咗亮劍
溫水煮蛙點都會水滾,只係遲定早嘅區別
而港豬之所以會醒覺會反抗就係因為燒到自己
唔通會因為你㩒掣快到帕金遜咁
個溫度加熱得慢D就隻青蛙唔會跳出嚟?

呢個真 ，識得玩盤棋

呢條友彈出又彈入

4、5月出人權法制裁名單，而家講返「人話」?

佢擺明想做下屆特首啦，佢做特首咪變返溫水煮蛙囉

佢講得出
即係共產黨好撚想非親共過半
咁美國就冇得出手話香港冇普選冇民主
然而一班on9話要進攻功能組別要過半
跟足共狗劇本走
民智開咗少少又走返回頭路on99

所以佢高層一定要表象都服從，所以高級黑先做唔到

佢呢啲係傳統左仔，真愛國分子，有學識

點同而家個啲利益蠕蟲可以比

唔使驚，有小學習在，與人鬥不亦樂乎啊！

佢應該失晒勢

你可以話中共尼個決定蠢到極致
如果照溫水煮蛙嘅玩法
2047---
滿地都係無腦小粉紅 藍絲
各大企業染紅 有能力嘅都走曬
中文被消失 講曬支那話
香港人無力反抗 成為中国香港市

不過某程度上支共做on9決定又可以話係必然結果
當支那政府習慣曬欺上瞞下 做假
真資訊傳唔到高層眼中 佢自然以為香港真係完全係掌握之中 想點就點
加上雜大大又想做蝗帝 自然想用收返香港黎建立威信 有啲有利消息就以為係真

佢啲政敵應該笑到扑街

佢冇錯呀，不過依家撕破曬臉孔講呢啲有鬼用
要怪就怪自己班豬隊友同中共好鬥，係要攬曬玩，依加咪攬炒囉
佢勸得掂自己人先算

收皮啦
唔想知
我要攬炒

政壇岳不群

啱呀，一於聽曾鈺成講進攻功能組別爭取過半

所以成日講咁多陰謀，講會中建制計
好心就唔好高估佢地智商

支爆長遠對香港有利

千萬要小心呢條友，香港唔要藍，越是聰明的藍都要遠離。

佢群個班人都係，田大少，曾俊華

選乜撚黃特首 傻撚左

呢條單眼佬鬼到震

好老實，你班高官如果個個肯交戲同唔咁明顯搞尻香港人，會少咗9成人反

食屎la廢佬曾，最撚古域係佢，佢創黨

睇黎想出選
創黨人之一
會唔會自己反自己個黨

Q:點解港豬會醒會反抗?
A:因為燒到自己

Q:溫水煮蛙會唔會水滾?
A:會,仲因為燒到自己隻青蛙會跳出嚟添

Q:中共會唔會放棄全面管治香港,有冇可能唔推23條,融入大灣區國家發展大計?

Q:咁如果薯片做特首推送中23條大家會否接受?就唔出街反對?

Q:如果香港人唔肯接受惡法要出嚟反抗,特首會唔會直接叫警察開槍鎮壓?

Q:如果我揀咗開槍,仲算唔算溫水煮蛙?

當年反23條，就算保皇黨成為立法會少數派，都冇問題
真係唔好睇少呢條友

今個訪問愈聽就愈覺得唔對路
訪問後半部分，老鼠曾話泛民要建立領袖，同保皇黨閉門對話
一聽就知佢想慢慢分化民眾啦

隻小學雞有咁醒，全個連登都 我係中國人呀屌你 添啦

你睇零八年前影帝幾撚醒，習包子真係豬咁蠢

你期望個小學生會識啲咩？

成班係度屌曾鈺成，不如借佢把口勸d藍屍咪撚投建制派好過啦

老鼠

係呢條友教狗共繞路直接上大會表決
仲有翻嚟就郁

狗共知有機會輸,想捧所謂開明帝制派呃香港人

朱緩

條友又想點？摸唔透

其實佢講嘢從來唔代表共產黨
佢退落嚟之後連喺北京呃個位都無
無政治包袱，講嘅嘢自然無咁難聽

要蠢過習帝好難嫁喎

敵人反對。。。
敵人支持

佢哋幾個一齊組黨應該可以拎唔少票

親共派一定要消失

你岩

to world (piece)

條友中狡猾過自己老細
係隻不穩定嘅棋子

同689一樣，佢只係一個過氣廢佬
紅又唔聽佢講，藍又換晒做元秋、假博士同何妖
一黎唔喺權力核心，二黎冇晒政治能量，仲洗乜理佢講乜

再講6、7月嗰陣佢話要獨立調查添啦，根本冇人理佢

唔係吹奏佢
但如果建制個個都好似佢咁
我哋真係收咗皮好撚耐

曾鈺成心諗：係時候到建制2.0上

如果繼續當年溫水煮蛙 香港個局勢一定重快收皮

你諗下老董同曾蔭權時期溫水煮蛙幾成功

開始進化，誇大對方戰功，麻痺敵方將士，繼而翻盤

明明係老鼠

個勢都輸硬, 梗係話有利
佢哋依家心態係輸少當贏
依家最重要係搞分化
等我哋輕敵以為瞓喺度都贏
結果自己人打自己人
建制就漁人得利

所以藍絲應該投非建制